槍火重生 lv.1 爆機 練習中

新手有問題都可以問

Boss Guide for beginners to beat LU WU and the FISH at lv.1

應該夜晚先會開台

Lv.2角色 爆機 record:
教學遟啲出

lv.1 challenge